大家搞到藍絲仆街，之後點？

利申：現職黃色食店員工

有話香港人中意消費，有黃色經濟圈“將抗爭帶落日常生活”。
好啦，黃色經濟圈做到成行成市，越做越多黃店，似乎慢慢成為我地抗爭主線。
食客以為自己去黃店食野，po個ig就叫幫手
店主以為自己貼文宣，捐下tips，當幫手左。
結果呢？
黃色經濟圈越多越多店鋪加入（扮黃都好，真黃也罷），食店成為食客買瀆罪卷嘅地方
食店紛紛用黃店作招徠吸引食客，賺個盤滿缽滿，分店開完又開。
咁之後呢？
當我蠢唔明啦，其實咁樣除左消耗人民抗爭意欲之外，對抗爭有咩幫助呢？
有人話利用經濟壓力令更多藍轉黃。但過左咁耐，相信大家都見到大把藍扮黃，根本冇改變過。
就當你真係令所有藍店全部消失曬，咁之後呢？大家有咩打算？
有人話用黃店尼當抗爭資金來源，咁點解唔直接捐錢？要比錢人賺？
究竟有冇人可以答到我？

block五毛

點解係五毛